# Лабораторная работа №2
## Шифр Виженера

Программа шифрует сообщение с помощью Шифр Виженера а после дешифрует  

В программе встроенны 2 примера которые появятся в терминале при запуске программы  

Чтобы запустить программу понадобится Python 3.11.5

```python
python vigener.py
```
